[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5012)

開定算

lm

派我...

做得好

Fast

柏雷素爾 3-2 湘南比馬

上

死全家啦cd rom

史篤城 賓福特 開到半大
10 1 100

雲巴我了

有人抽未

K

唔識開sor

Lm

柏3-2

我

我了

三賤啲人食咗豬油糕咁

ok

中。

比啲心跳我

Q

大分 屌入佢啦

一刷就入波 衝呀-2

唔洗派了..

好

乜撚野8.5b

船準備3:2

韋根半大goallllllllllll
0:2 咪好lo 平半又要叫....

慘到..

大分 屌屌屌屌撚爆佢

心跳客5 快

我等等抽 乞埋雲 先

浦項狗 屌你老母1.68打假 我幾條飛串哂你。。。。。。

1-0

西鑽入一球

Lm計埋我抽

好似派唔到德蛇 俾人禁屌

大分上呀 大分入波 一世球迷

廣島6666

快撚手啦 三箭刷埋佢未

goal未

比馬呢隊賤種專入d無意義嘅波..

浦和紅鑽 我屌你老母真係好撚廢

柏雷快42 dllm

史篤城隊閪波幾時死

屌心跳客5快

3連c好唔好

放心 好快降班

1.68平半上盤中風賠率
贏又冇肉食又唔係開硬

賓福特 我屌你老母

大分 紅鑽反cup 一世球迷

閪鑽幾時解散

閪鑽追和啦屌你老母

雲巴條飛收$55618.7

三賤幾時和

頂撚住個船頭呀 唔好入水
3:1馬上完場

5x1派我🥺

史篤城 賓福特 快手半大

10點大大注

三箭-3c
垃圾船-2c

長期冇心跳

大分絕殺追和啦

雲巴派我

入左客5 呀

我雲又贏 做左艇 旺到

西花比多粒

性交

Dllm 柏雷快 42

-1呀三賤

賓福特 我屌你老母！！！

賓福特輸盤 休息算 係咁單跳唔撚掂

90' 3:2
92' 3:3

神船上盤Gel啦

三神2-2未

柏雷邊有可能2連c呀

喂閪鑽3:2 ok?

廣島7777 6.5大收

腥風血雨o既鬥爭即將展開

預備

比多個我啊屌你老母！

條咸蟲

弱肉強食 適者生存

比馬輸就輸唔撚好搞咁多野啦大佬

心跳屌你老母

職乞全面進場

三箭-2c
垃圾船-2c

大分入未呀 屌你老母

三賤-3c

浦和紅鑽 鑽鑽鑽鑽你老母咩

長井🥰

失守未呀 大板鋼巴

3-2未心跳

心跳

寶高之力呢

派味贏囉

大船-2c

心跳入未呀

支持

都唔夠你贏一場馬多啦bogo蛇

心跳GOAL埋佢啦

G持心跳

差唔多

老4 近排好似好搶口wo

又有人派？ 咁下個po先入了

唔贏點派 係咁jump

準備32未？

2-2 未呀 三神 唔要2-1 呀

好撚串

飛腳-5c

三箭入波

三箭9c派 好耐無成功派到過

十卜

3神入未

馬po只服奧書蛇

船補幾

1

1212

派我味贏囉

我不嬲搶口

柏雷快42

快入屌 心跳

三箭比多粒我改名

賓周特 入未

696 角球幾時先派

真

櫻花😭😭😭😭

雲巴計岩有冇得派 針到傻

賓仔上呀屌你

史篤城 賓福特
快手半大

三賤補幾

你同老母玩完？

閪鑽係咁刷角又唔入

派完你開始踏入長X之路
.........

首爾狗太垃圾 要買佢對家

心跳快

搞撚完

你點起？

長X=長井=職乞=踏上職乞之路?

大分補幾

跟你搵食

屌你老母賓仔入未

零巴唔派我 就報警拉鳩你

換走小白 係時候輸

心跳糕10 1 100

唔好再講啦
針能番哂出去

ASW買咗賓仔
Mola Mola

有

過關斷晒1, 單頭算

心跳入未啊 屌你老母

三箭-1c
垃圾船-2c

心

8cccc

三神追和 10 1 100

客5 心跳快入啦

又贏

閪花888 -2

越南波又絕殺
屌你老母

LM

123

船刷角嗌爆

齊起

賤種心跳

唔緊要啦 就算中左我都無打算要

準備20分鐘推爆一個po?

心跳客5快啦

半個post 都係lm

東京頭已gel

垃圾船補幾耐

我屌你老母柏雷

三賤 連c plz

花22未？

6點差少少全上 好波

西鑽大唔到投降啦
淨係買左兩場細球

三分22 未

西鑽 終於角大！

東京 神船-1

bamford 入未

船完未

船 3:1 11c ft

5個200定2個500?

屌

你喜

5個200

三箭快1c啦屌 想派

前者

屌你老母 仙台絕殺 三神俾人半場出黎即cup

5個

2個500

神船11.5細冰足20分鐘 奇蹟收錢

浦項狗 屌你老母1.68打假 我幾條飛串哂你浦項狗 屌你老母1.68打假 我幾條飛串哂你浦項狗 屌你老母1.68打假 我幾條飛串哂你浦項狗 屌你老母1.68打假 我幾條飛串哂你浦項狗 屌你老母1.68打假 我幾條飛串哂你浦項狗 屌你老母1.68打假 我幾條飛串哂你浦項狗 屌你老母1.68打假 我幾條飛串哂你浦項狗 屌你老母1.68打假 我幾條飛串哂你浦項狗 屌你老母1.68打假 我幾條飛串哂你

5 200

屌你老母 2條事前終於中

我咩都得

史篤城 賓福特 快手半大啦屌

我100都ok

三神死全家

5

有我就得

5個200 btw,我

派中我就得

西鑽一球都無 正廢西

咩飛

差賓福特

賓福特咪撚升班啦仆街

屌你西鑽 爆我10.5s

喂ching你要佢半場咩
未完仲有希望wo
我個場又比人臨尾半分鐘絕殺
越南波真係on撚9

巴打你好落力，開到半大就派你100

1條2x1 1條8x28收屍

想要

點解我會買左賓

求

手耳你以為佢反底 下場又會廢返

me

最快留tg個5個啦 每位200

巨根正氣入多球上半場

賓福走盤都開心了

賓福特手足唔撚驚喎 asw買撚咗啊 條友勁中啊

有冇雲巴爐link

egg9393

Ok

Cls

中

仆街 你班友快撚到

半7全9死全家

痴撚線

點解696咁耐都仲未派角球

岩岩好第5

你班職乞

個個賓福特
跳船好明智

賓周入波只係遲早問題

又成班cd rom咪撚派比佢哋喇

屌又jump

快撚到

成班快到

三箭 我屌你全隊老母

啲友仔係咪copy定tg link，一見就即post

岩牙

cd rom 職乞 派嚟做乜？

好彩copy定條link

Cls 職乞乜速度黎

賓仔入未呀屌

屌那星 臨尾轉要水手即刻jump

有bot定係點

我夠copy咗啦，又唔見我搶到

自己唔夠快話人cd rom

想睇雲巴條大波飛收幾多

屌你個閪賓仔

根本要mon po先可以咁快

仆你個街 乞個200都咁難
念在我追咗你咁耐數 夠膽派埋我

賓福特 我屌你老母！！！係咪唔撚想升班呀

唉 灰機

神船4.5s 頂撚到

Same

巨根應該完場了

想問最後係咪8c

屌你老母

痴線 職乞Po

雲巴求你派俾我100都好

屌你老母賓福特 俾我走盤呀

係

信三賤真on9

由今朝肯刷C針到黎心跳 有冇追數注

再見了

賓仔入未

屌你老母日假咁撚正氣
買兩場深盤下盤都輸

五萬幾？

岩呀 雲巴

長井又中

首爾9.5 B有無同路

做職乞好過賭

算啦 我乞左雲巴年幾兩年都未乞到過一次啲人快到

人地課哂金用5g
每日搶到2次 2日月費都番哂黎

賓完全無角

賓仔玩完未

雲巴派10個100啦

55618.7

淨返八草野
有冇救命水

比12m賓仔啦屌

水手嗰一場其實幾多角？

八鯨大波 輸
鹿島鹿角✅
光州+1✅
飛腳✅
三箭大波✅
千葉市大波✅

6中5

賓咪撚升班thx

勝利船 櫻花 2串1 cashed

賓仔學今朝場美職？冇波冇角

雲巴正氣到

有冇爐

學埋閪布朗d 仆街野

收皮啦 屌你老母

見撚到班cd rom就燥 成班乞丐

正

串左閪手 屌

邊個都好咪再派長井

其實點派錢
轉數快？

等派彩

yes,u can payme/fps me try try

等到下個禮拜
拎埋你果500

好彩水手輸得快 一早跳船買櫻花東京

地鐵站交收

留tg比我 我教你點派

賓仔0波0角屌

職乞三日收700。好過返工

韓仔3.5b

寄支票

派我咪知

計岩左 係咪有得派$55618.7

日假好撚難玩又jump

光輝 水手 閪鑽 3場+埋豬左10日盈利 點部署

留馬會戶口

認真冇計錯？留定tg先

我ans 55618.7

巨根上半反佢啦 係咪想降班

696角未派角？

唉 廢鐵1.8 客 反唔反cup到

10.5B

如果真係啱 抵派81條5串1

垃圾三箭1c都唔俾埋

淨返80蚊
雲巴有冇救命水

另想要雲巴channel link

download soccerpro

$55572.6

櫻花死都唔入第3球

其實點樣計

$55618.70

過關計算機

英冠幾時爆武肺

希望中 以我買咁多過關飛既計法經驗

足智寶 入面有過關計算機 入返啲數就計到

睇住成班人屌賓福特就好笑
屈福特下年落去陪佢

韓狗買咩呀

逐條篤 篤81次
就最簡單
其他apps 好似篤唔到咁多條複式飛

查爾頓試吓入一粒先

賓福特屌你老母

賓半大派哂條飛出去

賓福大屌你老母

咪買 中伏波

和好未

Excel set program

屌你賓福 俾機會你上第2都唔撚要

足智寶入唔到複式飛 好似

賓福特唔想升就輸埋佢啦

賓福特入未

賓福特食撚屎啦

屌你老母賓仔入波未

賓角大叫都唔洗叫

韋根上半場入多球一世球迷

派味和好

開波果陣直屌制鐵客勝係咪要驗腦

同路 屌

屌你老母賓仔

原來首耳無出朴主永
又贏

馬季開返就派你
你到時記得的話

想問下有冇手足買左屎篤城

一出佢成隊都唔郁

鐵 1:1

鐵1:1

賓福特有一球 我食一日龍門

1-1制鐵

史篤城 1-0 賓福特

我 allin

屌你 賓？？

岩岩神船幾角完？

史篤城1:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

賓福特

FC首爾 1-1 浦項制鐵

嘩屌 針

睇啱制鐵ng冇入

賓賓

賓大船

原來賓唔想升

城篤史

屎城1:0

閪賓

史篤城

嘩屌 賓仔玩野

3.5b -2

屌你老母賓仔個臭閪

巨根2.5b快啦

我玩撚完 買左廢鐵 廢根 賓周特 針到傻

世紀大船又沉

賓 半大 重現希望

連登大船又沉
利申：上咗大船

Support

史篤城隊死垃圾真係好黑人憎 屌你老母

完，英冠榜首戈啲全部都賣分，全部都係賤種來

睇住留言好過賭波

世紀大船

Asw我dllm

點解要馬季

leeds 輸盤
閪布朗又輸
升班馬係咁輸 賓真係睇好都唔敢買

邊個中完尋日伏
今日仲買D所謂升班隊

696角派未呀屌

有無得cup 1-3 咪玩啦 三賤迫害完

今晚波杜又開盤 我見到你就頭痛

主場+1

臭閪 休息 單跳到on9

好明顯好大壓力
見到佢地無咗平時啲進攻

冇得升班抵撚死到仆街

Asw比左啟示我

中撚完閪布到賓福

sob唔係淨係買查仔咩

屌你老母咁撚廢都想升班

想知波杜今晚仲有無人上船

英假西朗西特一齊賣分，笑死

另一條首爾串賓福

賓福

有馬賭
咪派黎賀賀佢

上場1.62先開唔到 今場高水就又大炒對面

對對廢隊 大波confirmed

泡菜點買

之前入左 但唔知點解搵唔返

其實波杜上場都贏到點解講到咁差

上場見佢1球到尾咁閪 唔撚買佢

其實係咪隊隊都唔想升班

我同另一個fd一齊的

屌 單刀唔入

快d輸多粒算 屌你老母

咪撚派佢就啱

查爾頓 1-2 韋根

我就中完leeds再中閪布
所以skip
btw 巨根2:1

屌你老母賓仔入返球定下驚先啦

反正輸咗

10 1 300
5 1 100

想幫巨根深喉

又睇中場波

唔賭英冠

史篤下盤又要gel

傻閪手耳 贏緊換走防中

thx

Me

有心結

9.5b好冇

好撚頭痛 唔敢追巨根大波又半場開

696派角未

韋根2-1

唔好離間 我地

想知

巨根大波goal 差賓福特cup

查爾頓入返粒好嘛？

首耳有無link

韋根goallllllllllllllllllll

半大比佢撚完

韋根

星期三+1
預和

求下你俾多粒想派錢

賓福走盤當贏

查仔cup啦好嗎

支持，中就得，唔駛派

半大只需____
留定名

賓福特條垃圾 想升班 898

有冇人gel下督屎下盤

日本仔派彩未呀
屌你個嘴

呢期d英冠波
隊隊學人打假 屌

巨根屌你老母咩 allin左查。。

屌你老母 心好攰

屌你老母賓仔，全日買得一場都中撚伏

留意下先 等埋陣

賓仔屌你老母 入波啦

真 有乜可能大炒完再作客有平半咁撚抵

睇黎要驗腦

鐵12m

var

搵唔返條list
5 1 100

讓升班聯賽？

賓仔

唔係hy咩

12m la

唉含得撚食撚左偉哥咁

賓仔屌你入波未

屎篤城隊賤種贏定輸都咁剋人憎

半大呀

盧頓大波有無？

跟左佢。。見佢連中緊。。

廢鐵12m冇人理

浦項制鐵12m

。

查快入啦，我唔想豬返今日嗰啲

鐵 輕鬆反cup

唉屌睇中廢鐵4倍反cup冇買

反cup

3.5b gogogo

比球12m賓仔啦屌

賓 入返2球比我走盤算啦

手2
1:2

浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵

見呢幾日咁多場都正氣 諗住試吓賓福 屌你就打假

廢鐵

浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵浦項制鐵v

3.5b ar!!!!!

唉 以後唔諗咁撚多on9

Cup左點刷角啊

屌你個閪賓仔肯入未

鐵cup到
賓仔一樣得！

2.5b 收米

屌你老母入未呀死賓仔

fc首爾第4球 allin

屌你禁唔到

掂啦

又斷一關

btw有冇玩fifa 果個oolancer 勁撚到
炒q仔50

派彩未呀日本仔

大波日confirmed 晏少少再屌多條精選大波

死廢閪史篤城

cashed

首爾反cup@26

呢度無人輸錢的？

輸到仆街

有，我

ASW之力

賓仔屌你老母閪

巨根

賓

買左鐵客勝果個有咩感覺

今日啲波算正氣

唔輸返幾雞都唔好意思同人講有賭球

今晚
布力般2.5b
昆士柏2.5b
史雲斯2.5b

賓狗入未

刷角未呀廢鐵

個_王燈撚到

今朝同你講咗日職大波
你中哂 我斷一關

好撚正氣 前鋒 船 柏雷 東京 鐵
夜晚唔洗玩了

屌你成個星期英冠未贏過一場

賓福特中武廢thx

出啦 求你帶領

輸緊會刷 贏緊唔撚理
首爾0角

Any water ?

柏雷冇要3格 想死

贏完條2x1 轉頭就輸返哂

贏左仲刷咩角？
補8.5s啦 足水

韓狗 4.5 b

留tg

有冇查爾頓手足集氣呀

首e俾盡7角完

我靠柏雷第3格 收返啲

唔ok

777777

買左韋根 幫你叫下

有第4球

半0角輸緊一球 乜撚野冲升班

全格10 1 200

俾盡8角

和波已經好滿足

鬼

制鐵刷爆佢

賓福全格一個200 完場lm

賓仔反級未

其實城篤史都無嘢爭 做炸兩做嘜9

賓福特西布朗關鍵時刻齊撚狗

派我得啦 等陣幫你屌足全程

英冠全格10 1 200

Lm 一齊叫

有無查仔中伏手足

未完場 仲有機既

查仔中哂伏

wtf試下唔好咁

三賤未派角？

首2又輸我屌你老母

9.5b

bamford

韋根高效率到仆街 大波

8888

手耳中柱

屌 賓仔咁屎

屌你咩韋根，依個月食草啦我

手耳 保持實力

賓狗DLLM咩 諗住走盤依狗輸9埋

巨根咁勁都唔買

點會買主。。。。

韓狗 是但入多兩球

賓狗又唔想升班

9.5 bbbb

個個驚上英超

屈福特 賓福特 2日冇左2注錢

哈特斯串左垃圾屈福特 屌佢老母

屌中撚左伏

有咁多隊錫菲聯咩 升降機仲傷

齊齊英冠見啦

手耳9.5 all in！

唉屌今次真係含撚都唔掂

8-0

未完既 比d信心自己

屌你老母賓仔串巨根
果然唔可以放埋一齊

窮鬼不嬲最得人驚

首爾制鐵繼續刷角

史城好波

鐵下球 5 1 200

希望般茅生性拉返佢落去啦

賓狗神奇更衣室

斷心跳想死肯刷c針到日假

好似上半場咁踢法走盤都當贏

賓福特輸
一陣富咸仲唔上位?

學norwich唔洗錢咪得
英超轉播費多咁多 降返落去又有保護傘政策
唔學富仔咁洗大錢應該唔傷啦

查記

8x28斷水手

再輸

SEOUL和波10 1 100
買左少少唔記得買4倍客勝補飛

公平d中咗5抽1最多你係第6個

巨根都係贏緊粒啫 俾你地講到穩贏咁

角呀屌

英冠齊上齊落

人

你啱 支持

有冇人派我針左三日

角呀你老母

快撚啲刷角呀屌

好耐冇買過日職 角球要等幾耐先派彩

首爾有無機ng

計岩睇tg

復賽後富臨其實都幾正氣 富臨贏哂升算啦

冇角空難死

英冠又讓2大賽?

雲巴 幾時開discuss

有冇tg group

賓周特你仲有45分鐘自我救贖

2000幾贏50000幾 準備左刀叉慶祝味

即派了

頭先咪答過

有冇韋根串賓周凸既巴打一齊圍爐

唉睇完都知贏撚硬，比馬會個盤撚左

飛腳幾點派?

快手啦鐵

上場8:0 今場讓平半 冇可能既

屌開波前西花賠率係咁跳結果買客變左買主

屌

我都係

賓洲果場 全世界既莊係唔係數緊銀紙？

首爾ng快

同路

平半低水算係咁啦 你話半一高水我覺得仲鬼

事實就係贏緊

終於乞到雲巴

第4球主啊

入未牙bamford

唔記得左根扣左分要護級 你岩

第4球

有c未 -2

兩場西布朗賓福特吹奏升班輸撚死人

mytvsuper兩個主持邊個黎? 得個嗌

Go

主 中

刷角嗌爆

9999

拿拿聲啦想派錢

燈占 陳偉豪

-1c

主！！！！

今日 日職最好執了

傻嘅都識買巨根啦上盤準備收錢啦

狗會開賽前9.5大2.29水 係咪啫係角膽9c

唔信前鋒 買左閪手

會 10

幾正氣

首e追和未

韋根夠唔夠膽嬴2粒以上?

賓 幫我杯一杯得唔得

10分鐘唔會1角都冇

賓周入返一球先啦屌

開11.5b?

快10C！ 補時10分鐘！唔該！

賓仔唔啲力得唔得

其實真係中撚硬 有冇人貼飛gel下

今晚d波咪鬼買啦難買到 等買聽日fcla啦

求下你入ball啦賓仔 cup佢老母啦

有乜可能追到

練心

首爾10.5 大

開到後頭一個qoute呢個留言既 payme 100

主4

木

巨根其實護級專家嚟 俾人吹到咁廢做乜

角呀求下你

波杜好似又幾抵買

10c

10

求賓走盤

風流波

Cashed

求水

比多1個我

賓仔應該和波殺賭仔
下場對榜尾贏就升班

失控

西布朗同賓福特

廢鐵贏緊仲刷 輸球品

Tg

10 c cashed

bamford 走盤未

似輸埋殺走地

頭先一9c個1分鐘 狗會開左11.5b 5.幾水 得佢一個角盤有無人買左

鬥閪

韓假咁正路既？

Dllm閪賓

1-3未呀

開到了

英冠真係生死戰都要拎黎做波

睇住365封盤黎留，係我啦掛

無人想輸比隊垃圾首爾

根本唔想升

10.5b cashed

風花派我

10.5b
2.5b

有本事就絕殺呀

韓假有無機2:2

11ccccccc goalllllll

你第一 留tg

其實唔想升班係乜野操作

9.5B 以為玩完 咁都唔洗死

少林足球咁

Me?

閪賓走到盤我當贏

請完場

鐵空門唔入

補幾

我仲快過你

雞湯 盧頓大波 點睇

60分鐘追球先啦

韓假又封乜

屌你老母賓仔
咁都唔入

盧頓大同路

有無link

夠鐘收工了

大波中

yes you tg

me?

下 唔係我咩

完場都唔比封

咁都食角

去m記執著條食

賭錢害撚死人

嗌到9.5b好感動

Thanks 手腳

賭錢根本無前途

韓假2:2 表演食屎

我秒留

1-3

咁先執得多

1:3

開到後

廢鐵響嚇死我

3.5b

今日大波日

首爾真心勁

賓福特 贏唔到唔該輸埋佢 你唔值得升班

1:3

話占準

老友做咩

抓飯

查入多粒好唔好？

主持成日嗌搞掂
終於真係搞掂

鐵入 有人抽

奧斯馬巴巴都死埋

鐵呢兩條友係勁既

Jump 幾多

鳩

又抽

Sir

抽未

鐵keeper又派膠

職乞

屌你半空龍咁都唔中

1001

唔係我喎